月中都未完就俾人炒咗

唉我死得啦，點同屋企人講

因咩事？

一係直接講 全力搵工
一係扮工(圖書館，網吧) 搵工
一係返住d係人就請 例日薪倉 同時搵工

唉。阿媽講點解無賠錢，點解無一萬

九十後廢人